2017年最好笑既廢老相一定係依兩張

笑到仆街
成隻龜咁

無陰功囉

鬆下筋骨啫！

人地提撚左佢有車都要仲衝

個廢老當時其實諗緊乜？

A) 自己食鹽多過食米
B) 你啲後生識啲乜
C) 日本仔打到黎嗰陣我都係咁樣過馬路

俾架車屌緊?

D) 冇陰功囉！冇大冇細！你個死廢青有經濟獨立未呀？人哋響美國過馬路一早畀警察用槍射死咗啦！

好撚仆街

小巴死氣喉裝車頭

有張係個啊婆跌左落東鐵車軌空隙入面，果張我笑左好耐 佢都係大字形咁四腳朝天

關愛坑

啲廢老真係好撚抵死 但見到張圖個心都疾一疾

飯都噴出嚟

負評撚唔出聲

廢老真係ON9

你好野

成班人冷血，如果係自己阿嫲你地會點諗

笑唔出
但係佢地自己拎黎

廢老

口德+50

第一張都仲大愛緊，覺得好慘
第二張見到關愛坑配幅圖就笑左

[口德：唔希望再有老人家受傷]

口德村村民召喚

死廢老快撚啲死撚左佢啦 阻住地球轉

玩緊bouldering?

個司機好橙

好似有次係OL跌落去
D人仲話條女好慘 等到老都仲係冇人救

最好笑廢老gif

個阿婆睇落幾enjoy

以為跑得快過部車

我每次冇胃口就睇依張gif

生前呀嘖

空中轉體360
係一組E組嘅動作
+0.1分

真係爆笑左出黎

乜咁唔捱得呀

呢單新聞我有印象係蘋果fb 睇過
有條女扮晒大愛咁叫人積口德呃like 被人屌到仆街就潛左水唔應

唔爭氣 笑咗

口德呢

合集

道德撚剩係識講恥笑廢老好冷血無同情心，你唔諗下廢老憑經驗過馬路害死幾多人，司機一個唔小心撞到個亂沖馬路嘅賽跑冠軍，佢隨時比人告，比人屈賠錢，坐監，受千夫所指，撞爛車，自責，又阻住人返工返學，浪費醫療資源

同情廢老？不了

岩岩比老西屌完
睇先呢個post 好撚開心

最好笑一定係彩虹比車撞到720度轉個個廢老

正式宣佈 道德撚全面進場
全面保護老人家 家有一寶 如有一老

無位坐
on9
車底點坐，坐車頂嘛

不自覺地笑到仆街

我有時都去老人院祝啲99歲既老人家長命百歲

又係呢啲口吻
就算係我呀嫲都好，佢衝紅燈唔睇車之後俾車撞都係自己攞嚟 唔睇車俾車撞 怪得邊個 戇鳩鳩

忍唔到

一張相證明唔到係個司機賤定老人家on9

好撚憎廢老,但係覺得呢兩張相無乜特別,之前比車撞個張正好多

我阿嫲識跟紅綠燈過馬路 你收皮la

好撚正

東鐵關愛坑之四腳朝天放置play [七十路]

而家啲上一代邊話得聽

呢張真係

佢真係諗住快過架車？

sor9
我阿嫲唔似班廢老會比人叫住都照衝

呢個最後真係死左

老到都仲換埋呀婆衫等人救

照屌
我阿婆俾電單車撞過一次 好彩冇乜大礙
之後佢都係咁亂過馬路 我都屌佢係咪想俾車撞多次

好似肥螳螂係地下幕

做得好屌佢係為左唔想個司機因為意外而要坐監..一坐有案底仲要坐幾碌。成日亂過馬路，大陸好多地方無紅綠燈都算，香港都算行幾步路就有紅綠燈或者天橋都唔過，死趕難趕去酒樓飲早茶同打工仔迫巴士地鐵

我賽跑冠軍黎架嘛

呢啲先係真。關愛座囉

我阿嫲香左啦 有心

落去屌

我阿嫲喺我細個果時虐待我，如果佢被車車到飛起我一定係醫院指住佢嚟笑，笑到行出醫院走廊典地

D) 我賽跑冠軍黎嫁

小巴司機

個阿伯點救

有一半都係負皮
但d道德撚唔敢出聲
驚俾人圍屌

我都覺得奇怪，明明留言都係覺得廢老唔抵幫但有咁多負皮

痛快

我生前賽跑冠軍黎

正負評鬥到難分難解

之前聽人講條女讀nursing

負皮個D啞撚哂

負皮果堆大愛撚真係好虛偽，黎到連登唔係FB高地就唔敢企出黎

大把係7-11買完ac新會然比左負皮

阿伯撞車GIF呢

個廢老最後有無死到？

幾有肉地，應該幾好屌

條女最後點？

唔好笑 負評咗!

因為我覺得阿伯唔睇路橫過馬路撞到飛起先最好笑

跌落去對鞋自動除左出黎

Wasted!

香港矛盾真係大
BTW..我支持後生..而家香港真係比老一輩抩衰..

我地過馬路都會睇下有無車先過
佢地係當正自己係磁力王係咪都鳩過喎
想臭蟲論扮自己最清醒最特別嗰個都用個腦諗吓先講啦

Sorry
個世界係好危險

睇撚住 啊啊啊！

原本都無乜野,睇到呢個忍唔住爆笑出黎。

亂過馬路，老閪都屌

垃圾廢老

拍緊廣告硬照咁

係人衝紅燈俾車撞都會比人笑抵死個喎
老人如是 heyhey老婆個妹如是

條友唔係臭蟲論
只係啱啱考完dse 上黎宣揚下大愛精神姐

我以前賽跑冠軍嚟嫁

對廢老又愛又恨

又係如果乜乜乜你會點
好撚悶呀，口德撚

笑到收唔到聲

廢佬really打耳既啫

點解都要訓到好舒服咁 賣緊廣告?

咁撚多負評？